大陸有人23日先病發

【一女子武汉回肥23天后发病！合肥10例新增确诊病例情况公布！ - 今日头条】

一女子武汉回肥23天后发病！合肥10例新增确诊病例情况公布！

根据省卫健委发布的最新疫情，1月29日0时至24时，合肥市新增新型冠状病毒感染的肺炎确诊病例10例，其中：肥东县2例，蜀山区1例，包河区1例，瑶海区2例，巢湖市1例，外地3例；新增疑似病例12例；新增出院病例1例。

截至1月29日24时,全市累计报告新型冠状病毒感染的肺炎确诊病例39例，其中病情较重1例，累计出院病例1例，无危重症和死亡病例，均在定点医院集中救治。39例确诊病例中，本市28例（肥东县12例，庐江县2例，巢湖市2例，瑶海区5例，蜀山区1例，包河区2例，高新区2例，新站区2例），外市11例（马鞍山1例，武汉9例，阜阳1例）。

目前追踪到密切接触者575人，均在接受医学观察。

推

推 23日先發病 中間唔知傳染左幾多人

痴撚線

點樣知佢23日前已經中咗招
唔俾佢喺合肥先俾人惹到
定死都唔認其他地方有人傳人

到底現時對呢隻病掌握嘅資料，有幾多係真架？
如果個個研究base on 大陸公佈嘅數據資料，咁含得撚啦

肥西県無人中招？

可能一早中左 只係食藥死頂